原來星期日真是有超級勇武派向交通警掉雞尾酒！

Sorry for 藍絲gp 但是好撚勁啊濕晒

呢班超級勇武派希望佢地次次都走得也
掉完就好返屋企啦
你地每個買少見少啊

林志偉見到劇本以外發生即刻嬲豬

大家記著唔好按劇本入主戰場

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

咁近都冇個中
警犬對自己友果然客氣

有沒人教下我點改URL留底打飛機

睇落好撚假咁

交通狗拔槍好難唔驚

客觀嚟講一粒都唔中是幾假嘅

唔完美，可改善，有進步空間

全部剩係掉最遠個條狗
無視左最近個條狗

Sor 講真 掉中先好放上黎打下飛機 利申發夢都好似有份掉

LM go home see

最尾似唔似係舉左槍？

到底汽油彈要命中係咪咁難

手足 掉完好走啦
下次再接再勵

其實掉中左佢真是會開槍就唔抵, 好似地鐵偷頭最實際

有冇youtube backup
唔想幫藍絲賺hit rate

明顯唔係示威者，咁都唔中，咁近都唔中有咩可能，次次都唔中唔好玩啦

80幾粒 都掉唔中一隻狗
真係咁難掉？

次次都係交通警好慘

好明顯係

掉中左佢真是會開槍就唔抵一定要偷雞

又話要文宣
點解唔幫手推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

掟咁多都冇黑警傷 真係聖母誕耶穌後又一神蹟

驚就唔好番工啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

無練習開 企定定等你掟你都未必掟得中

我都覺斷估粒野會空中回旋卸力

大多數既樽都好硬 直擊隻狗唔會爆
要掟中佢腳邊 所以真係唔係咁易

段片係我拍，不過直接俾人拎咗上FB
可以起我底

本身班手足沖埋去嗰陣，其中一個交通警已經上咗電單車想走
不過另一個慢手慢腳，比手足一個飛撲撲低咗，先有呢場打鬥，作為現場目擊者，我比較難相信係做戲

段片係我拍，不過直接俾人拎咗上FB
可以起我底查下

本身班手足沖埋去嗰陣，其中一個交通警已經上咗電單車想走
不過另一個慢手慢腳，比手足一個飛撲撲低咗，先有呢場打鬥，作為現場目擊者，我比較難相信係做戲

痴線
咁就掹槍

下次中！

我覺得解決方法是個火要爆到夠大, 驚就驚teamkill

信係自己友
對面抆槍驚到掉唔中好正常

呢d片我都識拍啦

太近自己友，容易TEAM KILL

依D片永遠係無示威者既地方影到！自己人掉自己人，為左拍片咁都做得出！

淨係被藍絲見到仲拍低，好明顯一早安排，大陸想整死一兩隻狗可能性大啲囉

唔係有槍都唔走啦 咁多個打兩個

樓主有手足認頭影

backup完，report咗未？

唔係個個都閃避球高手 就算對面企係到同緊張都唔一定扔得中

屌奶星啲器由蛋裝咗磁石識避開啲狗？

搵個AC回Post就係手足架啦！?

其實唔駛一定覺得唔係勇武做，應該諗，就算係，又如何？！核爆都唔割。
同埋如果到有一日真係用實彈射死雞尾酒朋友，係咪都仲要話係對方假扮。因為我覺得有假扮亦應該有超級勇武，要有心理準備，狗會用實彈。

你講得啱

掉返轉，其實班狗唔敢開鎗

開左就唔係扔佢隔離

打籃球都唔係球球中啦，
外國個d 好似成日中，
一黎成日練，
二黎揀條掉中既片比你睇
三黎個成份唔同，人地範圍好大

可能佢有另外既人拍左既
但有手足你po左上網 佢地可能會po其他角度既囉

咪認屎認屁啦 發夢就有你份 唔好攬晒上身好wo

點解會去搞交通警

求高清原片

打怪記住刷裝！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔要片！！！！！
唔要！！！！！！！

假撚到

你邊位呀？我信你一成雙目失明

做乜要搞交通警

有冇搞撚錯

眼界咁差嘅

好克制咁舉槍

未夠完美
下次可以多啲默契同埋目標向啲
例如燒馬 搶炮 綁起隻狗

佢應該打gta上腦

可能大家平時要練下掉野

冷氣軍師認屎認屁

唔緊要，人哋拎去用我都無所謂

但肯定係我嗰段，片長一模一樣，角度一模一樣
仲要嗰日離得比較遠人少啲，我肯定冇其他人拍緊片

有d假。如果係真，想話唔好對交通燈浪費珍貴火魔法。

黑警為咗呃ot癲到dum自己友雞尾酒
不過一睇就知假嘅，都dum唔中

成班好似star wars白兵咁

大路遭遇戰？假左d

藍絲group啲片特別精彩

勇武手足我哋真係好需要你哋

有時冇裝和理非/中後線拉到都入唔到
或者好輕罪
但你哋拉到嘅坐好耐 係好撚耐
有時走到嘅真係走先啦
少一個前線就係少一個
同埋你哋入到去會比狗打到仆街
咁就一世

明白你哋可能有犧牲救人嘅覺悟
我下次會企前啲嗌打狗救人你哋一定要安安全全

比手足一個飛撲撲低咗，先有呢場打鬥，作為現場目擊者，我比較難相信係做戲
之前咪話咗. 要有警察死嚟拎民意囉.
黑衫嗰班分分鐘係武警.

借個位⋯

所以唔好成日話掉雞尾嘅係臥底 咁樣好hurt前線巴打

其實最主要係掟中人個玻璃樽係好難爆 個火魔法會詠唱失敗

咁近掟係咪傻撚咗 佢一開槍你奶野咋

做得好

好明顯搵大陸人做

套戲邊個係男主角？

中國透過武裝份子用無人機炸咗沙特油田
令油價飆升。
義士為咗買油整魔法，搞都飯都冇錢食
好在有誠哥接濟

你有玩食雞就知啦

咁直頭係助攻啦，我哋最怕場運動降溫
如果有差佬死，肯定會出實彈
到時就會真暴動
人權法案過得仲快

當然我唔希望有同路人死，但既然咁多手足已經預咗拼條命出嚟，而太子站又已經死咗人
咁倒不如令事件升温，起碼大家嘅犧牲有價值

咁近又唔中

大家幫幫手 有手足嘅作品要衝出台灣!!!!!

咁都唔中
下次再進步

掟交警會唔會有D嘥 雖然都係狗

LM

睇d藍屍留言 佢地以為汽油彈好貴

好假下wor...似餓底

D 臥底真係好勇

on9少陣啦，有手足敢掉又話唔係自己人，想點呀你，咁撚勁你去掉囉

老老實實 可能突登唔想掉中呢
呢個距離燒中佢容乜易食實彈

支持

其實啲魔法液幾難搞上手

收撚皮啦以為自己好威？發夢都拎黎講

屌你老團藍絲page

汽油彈開始係對住人扔
差佬應該開始驚

樓上話班手足係臥底嘅全部都係食屎狗，冇人敢打狗嗰陣又係咁喺網上叫人做，去到有手足真係敢請狗飲酒嗰陣就個個爭住割蓆，又話班手足係鬼又點點點，好心你班仆街咪咁撚葉公好龍啦

中都係假嘅。只係收左安家費。

見到散仔協會講野就知已經驚到瀨屎

呢兩個火法有待升呢。。。。其實得兩隻狗，衝埋去普攻會好過施法

612 721 811 831cctv 新屋嶺

無個中... 好克制

佢地平時著住防火衣就唔驚je..如果有人係無著裝果陣掟佢地就..

你試下掉囉 個個衝出黎話「其實唔難」

對唔住 其實我冇掉 唔好鬧我啦

佢地知係自己友
想屈落黑警到啫

唔駛太真心膠

射咗

正

下次撲低左記住攞物資，有第一先會有第二，攞完唔使用嘅，等啲黑警人心惶惶

藍絲蠢撚過弱智架
成本咁低咁易整都唔識
淨係識係網上吠架咋

去到而家咁嘅時勢將自己人嘅義舉屈落黑警到十分不智，只會令到啲和理非真心相信係黑警做

次次都係交通警落單

不完美，但可接受

不用分那麼細， 反正都係黑

扔中左佢就開唔到槍啦

以前做酒吧有同事示範個點着一枝佢話係雞尾酒嘅野,屌你枝野好撚熱。

可能因為咁好難瞄準。

(利申先:我唔知咩酒,亦冇份整,間酒吧我做左三日侍應咋)

推

如果目標係人 可以試下雞蛋注啲napalm b入去加條引信

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

今次大鑊喇 對家又要開始自慰

點拆

警察又喬裝示威者？

假架。。黑警黎

其實咁近都唔中係因為始終都未去到敢於殺人心態

全程17秒
唯快不破

不忘被捕義士

真係識字嘅都唔會係藍絲

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

想害死手足？